「中華民國台灣」是蔡英文分裂國民黨的手段

國民黨老中青三代都很清楚，台獨是民進黨神主牌，中華民國四字就是國民黨碩果僅存的招牌。

當民進黨也開始喊中華民國，而且反共愛國做得比國民黨還好，那等於是奪走國民黨賴以集結眾人的信仰。

把這看成是裂解國民黨的暫時過程，比起國民被其他類似性質的政黨，如親民黨、民眾黨取代，更有實質意義。

通過《反滲透法》的民進黨才是檯面上最守護中華民國的政黨，愛國青年們早該放棄國民黨；那些在議會要求蔡英文宣佈獨立的聲音也變得不痛不癢，因為民進黨早就沒有獨不獨立的問題，他們就是獨立國家

好啦 你喜啦

On9
又露底啦你
你都扮左好耐

唔識進步既國民黨收皮啦
咁撚多年都唔識變通 仲俾民進黨搶埋個中華民國招牌
正廢柴

中華民國點會唔係獨立國家

？？

國民黨唔認自己係獨立國家

叫 台灣中華民國
啲人鐘意講簡稱
十年後全世界叫 台灣